仲有咩驚前代神作，續集辣殺？

Just cause2好玩
3開始爛
4狗也不屌

Dead Space 1 good , 2ok, 3.....

mass effect

TLOU

Dragonage

fallout 愈來愈垃圾

fallout 76

Mafia

homefront

Bf

Metal gear

torchlight 3

續集師

三國無雙

Outlast

Battlefield
1942到V都無放棄過 今次真係忍唔到 再買6就斬手

Dead space3

你係呢個時候問, 應該只係得果隻遊戲史上滿分神作
無一隻驚前後落差可以大得過佢

應該問有邊隻續集比前作更好玩會好D

Dead rising 4

L4D1
L4D2
好在佢地唔再出3

G胖無學過2以上既數字

都唔算....
三部曲係神作....
仙女座係故事差左少少同任務太單調......
但戰鬥系統仙女座係超越左前3集.....
我玩先鋒衝埋去再用刀砍爽皮到爆

由以前嘅game，變到而家係movie咁

係呀，好多CG好靚，不過我係想打機

唔屬於故事正傳吧 只係online game

Devil may cry 第二集

有fans當日屌話太快出2 結果真係唔出3
雖然valve有唔出3嘅傳統

數碼暴龍隻網絡偵探

唔單止game
電影電視 好多一出續集就變垃圾

留名睇你斬手，追開嘅，幾廢都繼續on99咁買再中伏（就好似我朋友買winning 咁，集集屌，集集照買）

佢係咪講緊隻survive咋

無可能啦 內容不足其實都好多人不滿
但個死症係外掛 以前舉報感覺都仲會捉下
呢代外掛多到痴撚線 完全放生咁 仲花4舊水去幫人練仙咩
（V都剷左好L耐）

小魔怪

任何Gundam IP嘅Game

你都係想我講tlou2啫

續集清算師

Dragon Age
第一集
第二集
第三集

Witcher 3
當年我玩完1，2代感覺普通，
Witcher3 一出果陣都有即買，但隔咗兩個禮拜先玩，點知一玩就停唔到手，射波都要爆左佢，仲要連續爆左兩次

MGSV 唔好玩咩

除左劇情係未整完

我覺得第三集好過二
第二集地圖太細場景又唔多

cod系列
mw1,mw2,mw3
中間出既bops 1
bops 2
然後ghost， advance warfare ， bops 3

第一集玩完回味到而家 最後之戰果陣完全體驗到果種史詩壯闊
第二集好悶 靠第一集既情懷支撐 仲記得果陣玩既時候 個人玩到鐘下鐘下 勁想訓著 但都叫捱到去結局
第三集真係講都廢事 一件政治正確既垃圾

機戰, 越出越垃圾

gundam breaker去到3都仲可以，最新嗰隻

本來你每年出到fifa咁加幾部機都會有人買

p5,p5r,p5s

永恆神作

一定會買啦 就算幾爛都會買

gundam breaker1 幾得意
2 正常發揮
3 垃圾
4 佢侮辱左game呢個字

好多都係ga la

god of war

devil may cry !

佢遊戲性高到仆街喎
係短左d姐

其實第3集已經開始出事, 啲結局根本鳩黎, 明顯crucible吹到咁大諗唔到點收科, 係過程叫做仲有舊角色可以消費去滿足玩家
加上嗰期咩game都要夾硬加啲multiplayer元素落去, mass effect 3 都唔例外
Andromeda個戰鬥系統其實唔差, 仲成個照搬去Anthem度用埋,
但係故事同角色都出晒事, 連同伴都冇乜興趣知佢地嘅故事, 劇情求其掉啲plot device同無敵嘅SAM夾硬自圓其說

新嗰啲太易玩，以前嗰啲，數格仔屈地型乜都齊先過到關。
而家衝隻三一、帝皇打無雙

當年機戰F, 奧津難打到

第二集d AI 反應最正

到V 時已經變到零反抗

6都未出 上面條死忠就話垃圾

留名睇斬手 x2

唔斬爛賓周

版權既畫面同劇本

好多ps2,psp用落既

反觀g gen，最多係cross ray. dlc 配音hea鳩用返over world既

diablo2 > 3
屌你老母等左十鳩幾年 的起心肝等個孫燒俾我
一出GAME 已經組埋幾個高登仔等玩
點知開波就死SER 玩玩下直頭連拍賣所都關埋

使撚出咩 steam賺錢賺到笑

超越唔到就唔出 與其變爛 就死都唔出

好過last of us咁 出到黎變屎

完美餵屎

D3雖然未去到2咁好玩
但都未到辣殺程度

戰鬥系統極普通 單靠劇本已經係神作

相反tlou2...

Dmc 1
Dmc 2
Dmc 3
Dmc 4
Dmc Devil may cry

最癲係本體好玩
DLC都係匠心之作
血與酒=巫師4
石之心十幾個鐘遊戲時間,但係故事絲絲入扣
藝術風格突出
故事雖然係舊,但係代達出黎既手法令到人唔會覺得老土

人中0 -> 人中 6

劇情, 戰鬥一流
最鍾意隊友系統好屈機
幾detail既操作都可以set到
二代都仲keep到
三代直情變左動作GAME
隊友可有可無...

Witcher係每一集都幾何級進步

好多續集都只係平庸，未到爛嘅程度

逆轉裁判1,2,3 -----> 4

槍彈2

石之心正，最尾個猜謎世界好無力感

血與酒真係業界良心

mh1
mh2
mh3
mh4
mhx
mhxx
mhw

我連2都唔玩
要成日趕時間搵解藥麻L煩
上集限日子同任務限時間都算
點解到續集要加多樣無謂要素限制玩家

唔通好似近幾隻咁易玩好咩

中共領導人

FF10-2 根本多餘 分支多但其實好無聊

BF6值得觀望
5柒得太交關，希望會執返正

嘩屌 個隻兩舊水都嫌貴既dlc當新game賣 個時仲要買一手

買battlefield係因為冇得選擇
真係冇乜同類型既game

3DS個幾代好玩Wo
其實你有冇玩過?

莎木?

真三國無雙

1 創新
2 系列進化
3 修改版
4 顛峰
5 刪人刪圖刪故垃圾打鬥
6 重新起步嘅半完成品
7 平平
8 垃撚圾

戰國無雙

1 利用真33嘅骨架嚟整隻game
2 開始進步
3 普普通通
4 愈嚟愈屈機
真田丸 終於肯跟下歷史

watch dog

sim city啊屌你老母

之前steam特價買左黎玩，第一集故事普普通通，之後第二集唔係續作係同第一集同時進行定唔知平衡時空，大量資源重用，玩左幾個鐘就冇心機玩

第一集都幾典型嘅故事 不過支線同人物寫得幾好 遊戲性都ok 第二集係第一集同一個時空 唔同人物角度 個故事好on9 新出個玩法又好煩 同第一集比差好多

嘩頂 simcity 2013 佢大力宣傳GlassBox engine個agent系統完全係敗筆黎
地圖細都算, 當佢轉方向玩衛星城市互補
水電不必要地複雜化(有埋city of tomorrow megatower死得仲快), agent pathfinding on9到飛起, 人車亂咁行, 成個城collapse 根本唔係玩家嘅錯

你不如問有咩續作可以超越前作

Zelda Series

Rockman原本好地地 出X, Zero, EXE 都愈出愈好
但最後都係收哂皮

有.. 我全部都有買
我為左MH買3ds添
為左w買一年ps4 online

真係唔buy佢d新mechanics
mh3 游水
X/XX刷貓
MHW 對我黎講係一隻新唔似MH既MH
我冇話唔好玩 但係3ds同wii都番唔到以前ps2同psp果種感覺

？
講緊咩ffx有二既咩？
Tidus消失左我當完左

而且講你知ffx2之後有官方小說講後日談繼續餵屎

仙劍奇俠傳

witcher 3

2g最好玩 不過只係主觀感情分
同埋鐘意舊時道具珍貴嘅年代
而家乜都任拎咁
仲可以返去換裝補子彈就麻麻

Wolfenstein Youngblood
Assasins Creed （Desmond 死後）
Diablo 3

地球防衛軍
果陣細個淨係係psp玩過第二集，爽到宜家都記得
之後ps4出左4.1都搵得翻以前果種體驗
出左5之後買完翻黎玩左陣發覺同4一鳩樣就擺低左
去到宜家隻iron rain不堪入目

街機隻gundam vs
去到seed / seed d 覺得好好玩

三國志， 越做越垃圾，比成五舊幾買隻WebGame

assassins creed 2 好過1好多
(雖然後尾又做返爛)

GTA SA GTA4

DEVIL MAY CRY 3 DEVIL MAY CRY 4

DOA5 DOA6

METAL SLUG 3 METAL SLUG 4

由2142 到 BFV,玩得最多既反而係BF1。
但唔會再買PC版，太多外掛。

Metal slug 3 係歷史上最好，1、2、X本身已經唔差，估唔到仲可以突破。3之後唔好提，全屎咁滯

Valve無3嘅好作品
Portal
Team Fortress
Half-Life
Left 4 Dead

portal

你係咪出嗰陣玩㗎，唔用bug技或者全坦白怪都秒殺，起手必中仲要限時殺唔到就夾硬扣你血玩毛咩

Diablo 3 都唔垃圾，係咪玩野

一開始只有獵人無縫開煙玩魂斗羅先過到act 2 inferno 一直衝去後面，玩踢罐、開箱、屈位打怪
完全垃圾驚

Didn’t you thankful ?

mh好多新原素都可以睇玩家意願唔用既
X系唔鐘意用風格咪用公會
W唔鐘意用衣裝撞牆咪唔用
其實照你喜好XX應該都係岩你玩成個遊戲風格都係初代發展落黎
係到左W個狩獵節奏先唔同左武器大改姐

d2

d3

以前第三次、第4次嗰啲仲難

Left 4 Dead 2

一出就買
我武僧玩到56lv卡關棄咗
但之後佢更新都有補救返
宜家仲keep住有新賽季算係咁

The Last Of Us

Total War
Civ

Rocksteady整既batman series
最差果集係而家標準黎睇其實都唔差

kingdom heart 3
覺得麻麻

打鬥鳩打就得

(好像之後出左dlc 但無玩)

Dead rising

Portal

其實D2一出嗰陣server一樣冧晒（嗰陣直頭玩唔到嗰隻）

D3最仆街除咗係個劇本亂黎之外，仲有一開始出嗰陣根本連隻game嘅20%都未掂：

平衡度完全有問題（除咗sorc玩bug，無一隻可以喺hell act2度生存落去）
好快有極大量外掛
End game looting 嘅drop rate 差到傻（打成個星期連一件set都無）
無PVP

D3過咗一、兩年後加埋expansion ，patch 之後其實好好多，只不過一早大把人棄咗。

D2就算之後加好多嘢先完美，但起碼一出嗰陣唔會咁閪

靠之後patch 、expansion 先救到
只不過，未等到patch 大把人已棄咗

三國無雙8真係垃圾嘅極致
幅地圖大到痴撚線（不過係無謂地大），
啲bug多到傻
隻game 直頭變騎馬simulator

一隻比fans 玩死嘅game 黎

當年X結局好多人嘈話tidus 唔應該死乜乜乜

Square見有market 咪出X2 BBQ結局囉

但講真，X2以單體一隻game 黎講唔差嘅，只係前作太強大。

官方小說有無中譯（英都得）？有少少興趣睇下

戰場女武神

疾下疾下咁騎

易死唔係最大問題
死完要錢修裝

怪都打唔死邊有錢修

個拍賣冇咗又廢咗半隻Game

最差係咪指arkham knight
真係衰在個團隊整架蝙蝠車之後好屎忽痕咁係咁要人用蝙蝠車, 用到煩厭嘅地步

但5同6返返黎
6個twist位比得上2同3

仙劍

x-2 有atb打起上黎緊湊d

好彩佢地錫戰國多國三國
戰無同野望都比三無同三國志冇咁易出事

橙裝仲難中過六合彩

冇追哂唔知有冇人講到Prototype
2又係比人屌到仆街

機戰F都係小學果陣係saturn到玩, 再前d果d就未玩過

玩完F之後果隻就玩Alpha

BF1其實都唔差 雖然比人屌過d槍唔合邏輯
但隻game之後dlc都加左唔少內容同地圖
早期同中期都叫做有捉下外掛 （雖然都...叫做比起5撞外掛情況少dd）

V係換皮1
2戰平台好多人期待 多人玩就多外掛
點知一開波啲地圖唔好玩

仲要女權

呢種老玩家情意結 其實都係睇你接唔接受到新模式
同bio4代/7代一樣 每次改玩法就會有人插
但事實係銷量不減反增 對廠商黎講係成功

大家都係psp年代老玩家 只可以講 試下每次都當新game咁玩 唔好玩就放棄 咁會好過少少

dark souls 1
dark souls 2

之前就黑人 依家就女權 仲要串柒柒話唔鍾意就唔好買
唔係因為2戰 1942情意結都唔買
仲要內容少到剩係靠解鎖任務逼玩家上線 但就要早期已經面對大量外掛

呢個唔鳩，仲有仲鳩嘅：

mission 例牌係要斬對方某武將嗰啲㗎啦。
咁嗰一件通常都喺最入面啲城入面，正常應該去打之前又要封據點又要殺啲士兵嘅頭開城門先入去
但裡面有無敵飛索，可以直接喺牆外跳入去。
咁跳入去會有機會有bug，搞到堆護衛兵喺度瘋狂撞牆唔識反撃

一開波擺明想屈鳩你pay2win

打infernal act 2以上需要嘅裝除非絕世好運gen到極限數字，否則要喺act 3打後先會出
嗰陣個真錢交易所反而有大量呢啲神裝拎出黎賣，我唔排除有神人上到act3或之後瘋狂刷出黎賣，但以嗰陣嘅item drop rate，唔可能多成咁囉。

嗰陣Set先on9，跌嘅裝唔係class bound嘅、但stats就跟你打返黎個class generate出黎
即係點？我用我自己例子去答你：

嗰陣我一開始用sorc，刷裝刷到天昏地暗終於跌件set item （跌裝仲有特效clang一聲）

咁知道set有幾珍貴有幾勁，已經除晒褲準備打J嘅。
嗰件item係把弓黎，即刻identify 睇下乜料兼喺心入面諗定下隻開隻DH玩啦。

屌你老母，把弓係加INT，無加AGI嘅，有mana per monster kill 但無攻速。

即係一把無用嘅set item

已經難出㗎啦，仲要咁撚啲玩家，真係閪到一個點。

個陣啲怪難打 修裝又貴
搞到要整個幸運率踢罐流出黎
瘋狂踢罐博出裝

三國無雙
無雙大蛇

F 早期有shinning gundam （高閃）同EVA AT field 4000以下全防屈，再唔係斷空劍一劍一隻。

中後期有真三一、帝王無雙。

機戰3？第一關，我方皇牌阿寶揸RX78，打卒仔對方命中都70幾%大佬隻馬沙？
佢打我80幾%，我打佢10幾%

機戰4，我隻雪霸、cybaster 可以比對方啲大佬護衛兵一炮殺咗大佬唔難打，係啲護衛佬惡，到後期對方啲增援一下就成8-9隻護衛兵。

木馬號20000幾血好高咩？
對面護衛兵一炮炸你15000有多

係fans就唔好睇
成本小說當tidus狗咁樣撚

平民遊戲工作室：有冇人可以話俾我知部衝鋒車係點撚樣走咗上去

Lucifer

講多隻
WATCH DOG
1代艾登hack人失敗比人報復, 搞到佢姪女死左, 呀妹又比人搞
一路講佢為左報仇, 不惜代價咁制裁D人,
個報復既辛路歷程會令到玩家好有感覺, 代入感

但係2代班主角變左戇尻仔keyboard warriors
個故事完全唔吸引

暗榮戰國先係親生仔
有咩狗屎垃圾新嘢都比三國嗰邊試左
三國誌同信野都係咁

因為啲垃圾比晒三國系列試姐

所以話佢地錫戰國多國三國
話哂自己國家歷史

其實係三國出得再垃圾
都有班支那賤畜會埋單
所以佢喺三國系列試嘢差唔多係0成本

愈諗愈撚嬲 個陣我仲玩埋反傷sor掛機搵錢 屌 掛成日好似個乞衣咁
最後買件裝都喊生喊死 玩normal玩到專家咁 無錢修裝唔敢死真係好撚慘
又要靠bug洗經 洗錢 刷任務 變撚哂質

super mario bros 2

Just cause 真係把幾火，2 都算有少少劇情好過無，之後直情有等於無！得個爽字

玩下第三次。難度是第二個層次

Prison Break

DotA 2

重複到on99咁 高條撚

有新嘢比三國試代表三國係main title，戰國只係執二灘，冇三國無雙就唔會有戰國無雙，佢啲所謂新嘢係柒，但唔代表佢更加重視戰國，睇返戰國無雙嘅方向每集都係穩陣為主，光榮唔會落好多資源喺戰國，兩者比較肯定三國dum本啲，只係求變唔一定好玩咁解

三國志同信野更加唔同，近代信野評價亦唔見得好，好多人寧願玩返十幾年前嘅革新(同三國志玩返11一樣)，最新嗰集大志更加係大伏，根本就唔好過三國志幾多

我覺得第二集啲新系統算幾好玩
但個故事就真係垃圾

真

故事嚟講第二集班人個主線目標真係好唔清析
除咗佢team入面有條友死咗個part有啲睇頭之外，個故仔真係冇咩起承轉合高潮位

但多咗啲新系統drone個啲都幾正既

2真係玩到而家都仲啱玩

真田丸同三國8掉返轉
個執裝執素材轉日夜系統都起源於真田丸先
不過三國8完美地示範咗乜嘢叫參考仲衰撚到貼地

戰國你會睇到佢愈出愈好（雖然都未到神game境界
但三國你睇撚住佢由4代開始巳經直崩到8

數碼暴龍一代神作

有時都仲會睇鬼佬youtuber 「peakTemple」玩對抗

6去7回春高一次
但8又跌到衰過5
大蛇3寧願用返7既模都唔用8

Crysis大家點睇?